一個世代的革命

今個星期可以話係進入咗革命嘅另一階段，呢刻再反思「光復香港，時代革命」嘅意思，大家絕對要有十年二十年以上嘅準備，而唔係期待一兩次街頭同選舉有咩成果。

如果冇上年嘅事，可能今年美國依然會制裁中國而留香港一條活路比中國貿易金融，各位仲可以搵到下錢，過下平淡嘅生活。但現實香港人可以話係主動將香港命運放上世界歷史嘅巨輪一齊轉動，唔係要吹到香港人改變咗世界走向，但我哋大大提前咗面對香港慢慢變成一個普通中國城市嘅宿命，換句話講，我哋多咗二三十年嘅時間去影響結局，而呢啲時間係好多人嘅付出換來，尤其係數以百計嘅手足所面對嘅幾年牢獄。呢代人有機會去影響歷史，比吃喝玩樂一生其實都係一種幸運

現時三線
議會線：無論係立法會35+，甚至做到特首選委會過半，基本上共產黨係必定會使橫手令你冇辦法做到實際嘢，但迫到佢狼狽不堪出盡下流招數都可以算係一個成果

勇武線：老實講喺過去一年，有好多仗係不得不打，但去到呢個形勢再多嘅汽油彈恐怕亦冇辦法令我哋更接近重光香港，攬炒都已經進入軌道。大家都唔想見到更多人被告暴動而坐幾年，當然好似黃之鋒等政治人物準備好被捕係值得尊重佢哋嘅決定，一般人冇必要再去成為數字，呢個係殘酷嘅現實。街就繼續要上，最多非法集結，嚴重罪行就可免則免。

國際線：喺複雜嘅國際形勢中，繼續盡量發揮香港抗爭嘅作用，同時請嘗試用不卑不亢嘅態度去做，其他國家唔係老奉幫香港人，我哋亦唔係乞求人哋嘅可憐。
唯一有責任要幫香港人嘅其實得英國，台灣可以話係關係密切嘅戰友，加上其他地方可能嘅人道救援，可以去支持攬炒巴喺各地成立香港人基地嘅方向。對幫助香港人離開，將來金錢上支援，甚至準備好武力等機會回歸香港都係必須。

無論係習近平退位，甚至中共倒台換咗個民主啲嘅政權，香港人都唔可以再有任何幻想，當中國大亂有機會嘅時候一定要脫離。

對各位嘅建議
如果你有條件，移民之後協助當地香港人建立組織，或者喺香港經濟上支援被捕人士，都請喺香港好景時發迹嘅你出返一分力。

如果你今日冇任何條件，請你繼續努力自強，儲錢又好，學習、健體等等令你將來可以做出更大貢獻。

嚟緊香港仲要繼續對抗教育傳媒等領域赤化，可以發聲時一定要發聲，如果將來環境唔許可你隱忍都係一個選擇，勾踐都臥薪嘗膽

對同你路線唔一樣嘅人，甚至仲期待中共回心轉意嘅人，作小小辯論就夠，冇需要太注重，大家努力喺自己嘅方向去前進先係更有效。

最後，抗爭融入生活，但你都要繼續你嘅生活。同家人朋友聚下，面對惡劣嘅環境保持身心健康，搵個志同道合嘅異性延續港族，同中共鬥長命係最佳對策，世事多變化，中共可能幾十年後都未倒，但香港獨立到嘅可能性一樣有。

香港獨立 唯一出路
煲底相見 廿年未晚

Q：就咁移民，當手足condom？
A：如果移民但仍然有心有出力為香港，咁只係撤退戰，為咗日後嘅勝利一樣係對手足嘅犧牲賦予意義
而部分人而家一走了之從此唔過問香港事，窮追猛打佢哋亦唔見得就係對得住手足

Q：移民仲成日提香港，唔去融入人哋社區咪而家班新腥港人咁樣
A：第一移民嘅香港人多數唔會造成政府負擔
第二而家唔係平時好想移民去某個國家，而係戰略性離開
第三繼續為香港出力一樣可以同當地人融洽相處，會尊重當地文化語言，唔造成麻煩就得